黑警同內媒合演既公關show，政府製造出黎14億vs700萬香港人既假象

內地文宣係有重要性，出黎講野既大多係網絡愛國者或五毛，係有一班相對有文化既想知多啲香港發生咩事。
當然，對香港既唯一幫助係加闊戰線。

P牌仔，唔好打頭